[土地] 九龍塘做低密度豪宅區根本係錯誤

尋日睇咗個樓盤節目，介紹九龍塘啲獨立屋，叫價億幾兩億咁，諗住一世都無機會住成億嘅樓就睇下

個節目一影埋個窗，哇頂，唔係望隔離學校、隔離屋就係馬路，啲景仲差過公屋

以前睇過啲幾千萬豪宅，半山又好、淺水灣又好，唔係高高在上，就係陽光與海灘

諗落九龍塘兩樣都無，唯一九龍塘最好果樣叫交通方便，但同啲有錢佬有咩關係

唔係話仇富，但剷晒九龍塘啲低密度高宅，做高密度私樓，再降低半山啲密度俾呢班有錢佬唔係仲好 根本就 win-win

最美的風景是冇人

傻仔，住過你就明架喇

係點

唔係有個好校網既話 應該無人想住個度

你係咪訓過幾個鐘當住過呀

有錢就會要私隱度

咁我認住唔起

但我有兩億真係寧願住半山/淺水灣

同埋全香港其中一個交通最方便嘅位，起低密度真係好浪費

真係有錢根本唔會住九龍塘

九龍塘係比班唔夠有錢既有錢人住

畢架山一號好好景喎 仲望到銅鑼灣
利申住畢架山隔離嘅城大宿舍
平時睇到幻彩詠香江

真係有錢既住晒公屋啦

五六十年前規劃落 果時仲係香港後花園 又大直路落尖沙咀 而家間間屋都幾億 收地成本幾貴先得架 同埋其實內街同又一村果啲環境幾好 直頭都唔覺係九龍